希望唔好亂搞商店

諗返為乜嘢而郁手
唔係因為立場唔同
係有實質行動協助暴行
揼褲撚相信冇乜人反對
米新只係涉嫌打壓學校
有冇真係做啲乜？
況且好多人對米新唔熟
未必理解你點解揼佢

你話食人血饅頭都係咁話
對家實質做咗啲離譜行為
自己先可以出師有名
打仗係咁運動都係咁

有啲唔打都打咗就算
以後畫面唔靚嘅請諗清楚
副作用細嘅先行動

唔好批評前線呀
一批評就話你冷氣機軍師 + 冇出過去現場
講多幾句就話你左膠+民意撚想割席
之後話你唔係同路人 要唔要你支持都冇所謂 扣完你帽直接割9你

總之前線係聖人做咩都唔會錯

你再講你就係警狗

想問問今日銅鑼灣係維園定係SOGO

推

我扡爭雙普選就係因為我扡相信民意，大家覺得爆鋪真係得到大部分香港市民支持嗎？

支持前線爆勞力士舖，想執返隻撈

支持去搞apple store啦，iphone全部都係made in china㗎

對唔住我錯，唔私了我

sogo，我估以後遊行都係sogo多

你條鳩毛咪去試下
睇下會唔會被人獅烏